係唔傷害其他人情況下，你係行人會唔會衝紅燈

假設你並唔趕時間，你又會唔會衝呢？

唔衝
衝

規矩係俾蠢人守既